大家覺得邊隊"Golden team"贏唔到冠軍(球會/國家隊)係好可惜既事?

golden team=粒粒皆星, 仲要有實力(唔係得個樣)

1954, 匈牙利既Golden Team, 當時粒粒皆星, 有Puskás, 決賽時比德國黑哨贏左
1974, 荷蘭全能足球, 仲有荷蘭球王告魯夫, 決賽比碧根鮑華既德國擊敗
2006, now or never既有今生無來世既球隊, 前中後場粒粒皆星, 實力頂級既英格蘭, 因為肥仔既魯網, 害到英格蘭打小1個, 12碼互射出局

仲有冇

伊度亞度年代阿狗

川崎前鋒

1954, 1974年的人, 我只係聽過下
但2006年英格蘭, 真係好令人心傷

碧咸, 肥仔, 雙特, terry, Ferdinand, 卡域克, a cole

如果肥仔害芥蘭打小一個, 一早贏左冠軍啦

2006既巴西

呢隊人腳就勁, 但得個樣, 踼出效果唔太好
而且其實當時巴西球員之間有內閧, 唔團結

1990年荷蘭三劍俠時代, 都係人強馬壯, 但又係黑白人內閧, 唔團結, 打得好差

02 意大利

屌你老母死韓狗

Ac米蘭 2005年 講真當年人腳真係ac近20年最勁 前中後都屈機 決賽半場都3:0 下半場真係輸果6分鐘 輸埋個勢 猁反cup係幾勁 但我肯定米蘭半場3:0果時已經輕晒敵 放鬆左
就算07復仇番 但07年猁人腳其實比米蘭勁 米蘭人腳老化 只係卡卡一個太屈 就整體 05果隊最勁但冇冠軍

06英格蘭咪一樣？得個樣最後都係要靠碧咸

06英撚真係黃金一代

2014 利記

馬隊

2014荷蘭4強豬比阿根廷
鏡頭影住Robben安慰仔仔個幕

呢隊意大利星味實力都好屈
不過論發揮就2006好好多

euro1996

Portugal

ai 對 kobe個次play off
ai bb

06英格蘭都係得個樣啦

老化但級數都高過利果班，意甲波底唔係流，而且都未係好老

樓主是咪我偶像落棺蛇

係

2014祖記歐聯

得罪講句，就算唔係對湖人係對馬刺，ai都唔會贏到

我覺得有機贏
如果ai唔係咁多傷患
個次佢同teammate係夾得最好
其餘4個根本係用黎防守同傳波
唔會同佢爭波打